[
  {
    "question": "<strong>ぜんぷく</strong>のしんらいをよせる。",
    "answer": "<strong>全幅</strong>の信頼を寄せる。"
  },
  {
    "question": "かのじょはびじんを<strong>よそおう</strong>。",
    "answer": "彼女は美人を<strong>装う</strong>。"
  },
  {
    "question": "このすいようえきにはちいさな<strong>りゅうし</strong>がふくまれている。",
    "answer": "この水溶液には小さな<strong>粒子</strong>が含まれている。"
  },
  {
    "question": "こころに<strong>かしゃく</strong>をかんじる。",
    "answer": "心に<strong>呵責</strong>を感じる。"
  },
  {
    "question": "にほんじんには<strong>けいこう</strong>があります。",
    "answer": "日本人には<strong>傾向</strong>があります。"
  },
  {
    "question": "でんきをおくるための<strong>てっとう</strong>がたっています。",
    "answer": "電気を送るための<strong>鉄塔</strong>が立っています。"
  },
  {
    "question": "このくるまはあたらしい<strong>とそう</strong>がほどこされています。",
    "answer": "この車は新しい<strong>塗装</strong>が施されています。"
  },
  {
    "question": "かべにペンキを<strong>ぬる</strong>。",
    "answer": "壁にペンキを<strong>塗る</strong>。"
  },
  {
    "question": "このゆかはペンキで<strong>ぬれる</strong>。",
    "answer": "この床はペンキで<strong>塗れる</strong>。"
  },
  {
    "question": "やけどにくすりを<strong>とふ</strong>する。",
    "answer": "火傷に薬を<strong>塗布</strong>する。"
  },
  {
    "question": "りょうりに<strong>しょくえん</strong>をつかいます。",
    "answer": "料理に<strong>食塩</strong>を使います。"
  },
  {
    "question": "このスープは<strong>しお</strong>がたりない。",
    "answer": "このスープは<strong>塩</strong>が足りない。"
  },
  {
    "question": "こどもを<strong>てしお</strong>にかけてそだてる。",
    "answer": "子どもを<strong>手塩</strong>にかけて育てる。"
  },
  {
    "question": "にほんの<strong>ちゅうおう</strong>にあるまちです。",
    "answer": "日本の<strong>中央</strong>にある町です。"
  },
  {
    "question": "このちほうは<strong>おう</strong>ぶぶんです。",
    "answer": "この地方は<strong>央</strong>部分です。"
  },
  {
    "question": "じしんの<strong>しんおう</strong>はかいがんちかくだった。",
    "answer": "地震の<strong>震央</strong>は海岸近くだった。"
  },
  {
    "question": "むかしの<strong>ひゃくしょう</strong>ははたけではたらきました。",
    "answer": "昔の<strong>百姓</strong>は畑で働きました。"
  },
  {
    "question": "わたしの<strong>せい</strong>はやまだです。",
    "answer": "私の<strong>姓</strong>は山田です。"
  },
  {
    "question": "けっこんまえの<strong>きゅうせい</strong>をおしえてください。",
    "answer": "結婚前の<strong>旧姓</strong>を教えてください。"
  },
  {
    "question": "このけんをかれに<strong>いにん</strong>します。",
    "answer": "この件を彼に<strong>委任</strong>します。"
  },
  {
    "question": "みを<strong>ゆだねる</strong>。",
    "answer": "身を<strong>委ねる</strong>。"
  },
  {
    "question": "このしごとをがいしゃに<strong>いたく</strong>する。",
    "answer": "この仕事を外社に<strong>委託</strong>する。"
  }
]
